師出要有名，唔好再叫「智能燈柱」

相信語言嘅力量，試吓叫「監控燈柱」、「維穩燈柱」

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

監控jeng

傻閪燈柱

賣港燈柱

push

監控都好蝗 叫閉仔啦